兵分兩路，除左包圍立法會，呼籲連登仔另外組隊去中聯辦要求解放軍出兵攻打美國

係都組隊去漁農署捉你先啦

老衲號召100隻狗包圍你老母輪姦你老母

遲d中國打贏美國，第一時間用逃犯條例引渡你上深圳打靶

之後捉牠老母去漁濃署人道毀滅

洗撚咩,去5毛論壇度講講下就有5毛做嫁啦

老衲-果然係狗王

最終都要認係狗

有冇手足召喚漁農處捉曬班顛狗返去
記得要捉埋衲狗

不如你改名做「老垃」啦

因為你老豆都會係呢一百隻入面其中一隻